3月30日六合彩頭獎狙擊區

今晚出水

我

啦啦啦

未出水已經推爆

依家連六合彩都出水

一日9up四個po

有無玩過磁力王

手痕買左巴西波
又要jump了

日記po霸仲唔係我

斷撚左係保地花膠，屌

不鼓勵了？

賓洲 真可愛賓洲

法國依到既絲打成日open topic
但好少會回應，再獨自ending
再re open topic
定係我真心左

慣左

女人係咁

盧蛇成日應我既
回歸啦，想念你

盧仔做咩少上水

無球買咪少上水囉

度好星期五

盧蛇乜水 禾新會然

明天有無人打救我？

hkjc

Nicholas tse 剝蕉皮好撚型

法國呢度啲人好爛賭，閪波都買一餐

有個Post po哂佢啲gif 笑死

#100550

係，咩波都買

新po lm

打到你爆牙

want g

cd rom？

想掙扎

sorry 例如呢

俾啲掙扎！！！！

太多了

賭個巴西波 豬左200大元

我要做雞賺錢了

How much

咁快知

800/q

難道一日cash out 到

刨丁？

刨丁解牛？

度好了

唔跟，費事分薄你份獎金

冇問題 中出你十次

以有涯隨無涯，殆已

睇埋開波先

發覺lihkg真係好撚多胡力威

對曬

法國一千上兩皮其實唔難

追番數就派啦

Want gun

Me

開波前

等cfu帶路

獨中頭獎派3個1萬

入多萬九？

六仔心水

今晚如果中到頭獎派10萬

留tg

法國流浮巴已經成魔
個tg group ...

無波撚又要番工真係悶到抽筋

Tg group 想g

我

認住我

到時比tg

想g

中幾千萬派3萬 無d誠意

無人度波？

頭場波蛋2：1

我都有睇

中左要離開香港了

中到即刻技術移民

無人鳩up 日記已死

比啲掙扎啦師傅

又要扮工 返完學仲要返工

你地有谷 私玩得啦

Channel黎

流浮send出黎張gif好正

青山病然 channel ! ?

好好笑
我幻想呢個肥仔就係流浮巴
仲好笑

荷乙唔識睇 放棄

跟大蛇好過啦

星期六個馬拉松去撚到星期一

你有無見過cfu買盤？

我唔識玩盤

次次玩盤all in 都含家產

比卡超 多撚多

跟角

今晚無波賭

次次返入黎都禁錯曹操po

詠衣上樓未

六仔

上個post見到有巴打問 去旅行去邊好
如果同女朋友去 而女朋友唔怕悶又鐘意睇風景
可以考慮去沙巴 沙巴真係好靚
如果單身 就去曼谷啦 曼谷

同女朋友去台灣 狂食咋我

如果去台北 我覺得同香港分別唔大

黎緊會去六日五夜長洲

其實係 不過上年去左一次佢愛上左
係北投住足4晚 至尊間 都幾爽

肥仔財老肉飯真係無得輸

北投一邊浸 一邊扑嘢 一定好爽
利申：無女 未試過

條女幫按摩真係

食足5日烤肉/邊爐

嗰度啲房又靚

烤肉又平又好食

我間房最大 又露天溫泉

好似免費咁

有無食過馬辣
好撚正

Channel黎，只係我一個鳩up小天地
得我可以講野

岩岩6到邊個講6日5夜長洲 上上下堂笑左出聲

屌 上網book完條女話懶 唔想果日去 之後walk in 都要等1日
下次去

五月同條女去老撾 越南

台灣啲邊爐好撚柒正
任食哈根大師 movenpick
啲牛又靚
又有台妹

百幾人睇你9up

長洲 半日都多
除非你行山

有女係到望住 cfu都收皮了

富婆
幾時包養我

4月贏大錢去轉 rrrrrr洲 睇rrrrrr霸杯sin

我系cda

台灣圍番好似只係$150
平好撚多

流浮巴段錄音 好波

不鳥 太渣

流巴保重 仲等你同我地一齊殺狗會

收聲啦八婆

見到twd600 就心痛 好似好貴咁
我吾系cfu 比吾起

有六合彩重心 有人想知再出

引到你出黎

唔中嘅問我拎翻同一世免費同你含

係唔係呀

Ching sick eat

要含了

盧蛇係辣殺 成日係到mon po打手槍 唔敢出黎

係
絕不走數

我得閪 你含我粒豆豆okay?

👌🏻冇問題

你出未

冇波賭 呢到就變膠post

琴日入錢 就已經豬左一半哈哈 針了

重心在此 中唔到頭獎我賠翻本金俾你

六仔心水：質數

你走啦 唔想玩大佢

講去旅行都膠

出水冇人跟

點解我開post 無人理 係咪我講完唔夠串

胡師父都變胡師太喎 仲唔膠？

想callg

Gotta admit that it's funny

訓著都要起身笑鳩你
呢啲野等8000萬果期先做
你只要買44個號碼，就穩賺1000萬

香港地callg無乜服務

可能你唔買果5個就係出果5個呢

俾你地講完又想去多次
邊間邊爐正

都話馬辣
我5月尾去

今次去六福村比我條女玩

台灣真係4日有3日都食麻辣鍋
食到小菊性命不保

邊個g動遊戲可以比我一鋪秒殺我條女

唔明點解係44個

會唔會秒撚埋我

molamola條女唔食辣
google"北投 至尊間"無發現，求cfu教路北投住邊間好
啱啱去完幾日台北，打算五月中去一個禮拜(高雄台南台北)

至尊間means 酒店最高級果間房咋

5月尾我去台北牙
北投真係睇你budget

的係第二個

收到，thanks cfu

你budget 幾多 貴有貴玩 平有平玩

我上年去呢間
水玥溫泉會館
幾好

聽日角球可以7串1

加x屋 其實真係頂級
加x屋>春天>麗禧>鳳凰閣
住果e4間

指壓

又吹奏

ined
下次加密啦cfu

係wor

我開唔到既？

睇中條紅牌聽聞好易沉船好gfable
想去一探究竟

我都係平玩，上個禮拜三日兩夜airbnb都係一千蚊鬆啲
去到高雄台南可能會住好少少，台北都係預五百蚊左右一晚
同埋五月浸溫泉好似唔係幾啱feel

有女幾時浸都好feel

凍天去會好好多
沖完水 祼跑去溫泉池到真係
如果500 蚊 不如試下鳳凰閣

係天玥泉 sor

thanks mark低先

係果個museum 側邊ma

小妹頂唔順唔波賭既日子 無人上黎

大家6合彩有咩心水
想羊大錢

18

唔記得啦
剩係記得梗離有間拉麵鋪

想試下返大陸唱淫k
有冇ching sick路

沙灣啦 不過好像仲打緊風

壞男人

7

中

皓賢巴都返黎啦

details

呢度講叫雞 出番去先

派我未

玩留

都話kaki有telegram

小妹

聽落都ok
囡囡質素點？
全球hg咁款？

大多數韓畜打扮
如果星期日下午2～3點去到 十幾廿條女殺入黎好撚正
因為好少人咁早去到

田草馬又派錢 溫下書先

Sick ball sick horse cow 唔cow 到女

溫左啦

頂比cfu發現左

Tg講 b+2

今晚先 仲上緊堂！

今晚我上堂 但我好撚free

臭g

嘉琦tg
want g

頭場咁撚派錢

好想去賭場

Yau mo lol

番學 今晚先

諗下注碼分佈先

今晚組隊 九點半

10點半

第日返工牙清=.=

好忙

今晚過澳門 聽朝番都好 無波賭

過澳門賭

我都有睇，永遠都做唔到think out of the box

我遲d都過大海 未入過賭場 求教學

有冇人玩傳說對決？

嘉琪自私玩

詠巴咁細

再問fifa17幾時？幾時出18？

第一件事開會員咭 拎出去食野都有折

Allin or nothing

咁後生🙄😒😒

點樣開

樓g去開邊間

counter 賭場入面都有counter

銀河幾旺
之前美高梅

詠妹

落機鋪咪得囉

依句真

元朗

我去開新濠同巴黎人

就係去過葡京

我要甩牌 機鋪無真牌

樓g又過大海執錢😒

係過去擺低錢

我答你啦9月尾

巴黎人都想去下賭
新濠啲枱最少都800

嘉琪係咪有波貼士

如果搵到燈好撚正嫁

都係盧盧好
成班賭仔

睇下ot成點

除左冷氣差左d都唔差，落台都係500

做到好撚頹
都做唔完既屌

百家樂我搵唔到500
以前一路初開飲啤酒一路推 好爽

季尾 唉

行去痾屎都比狗𢭃

祝贏，去打拳先，bye

我冇呀波冇咁快睇 淨係睇左馬

有又自私玩

但係馬好煩 臨場>所有野

冇自私 上個po po哂

聽日唔洗番咩

睇下先

你好似ok左我架

有咩

🙈🙈🙈好羨慕 sick 賭既人cow 到女

你唔得咩 你大把啦

屌 痾痾下屎有人熄燈

😂

Jer痕係禾偶像

屌佢老母 好彩我食豹子膽大

新手lm

幾時番香港騎冷馬

間唔中都有呢啲事㗎啦 習慣左

以前細過會嚇一嚇既
自從買左角細之後
健身健心
心情都開朗左

（有圖）呵屎呵好d啦 呵到離撚曬罩，屌你老母柒下柒下屌河馬！

屌食緊嘢

地盤盧放工

悶死

盧盧！愛你一萬年

收皮

放工了

一Q中的

日記已死

點解日日都要ot?

冇波冇人

日記
20170330 晴
冇波
冇人

戒賭第一日 陰
好悶

陰咩今日

新人留名

禾唔見左隻蘋果錶

已死

寶貝豬錫返

盧盧是最好der

羊隻新番黎

好似冇太陽喎

我都想羊錢買一隻

如果今晚中到頭獎派10k

買隻二代的吧

但係法國波鞋減價又想買幾對

安安 有哥哥打lol嗎

11點先收工

咩係收工?

咩係準時放工?

我唔見左條女

成粒鐘都係得一頁

1

2

台灣仲有乜撚野好食？ 六福村有咩撚野可以1關秒殺我條女

Hi

3

Good nite city

何時你與我之間

另問 台北有無性玩具店比我買野震9我條女 有既係邊 帶唔帶得番香港

冷淡

我係九份見過有

想食生蠔邊到抵屌

應該吵架也不再吵架

六福村好撚悶

唔去九份啦 去過唔想去
今次去係大戰 食野 同9hea

未去過牙

食唔食魚生飯
暪著爹好撚正

咁都無人理 屌日記已死

魚生飯有無第d野食
小弟女朋友唔食生野

禾想踢波呀
禾想打g呀
禾想賭波呀
禾唔想返工呀
禾唔想上堂呀

去緊買6仔
feel到今晚要中頭獎了

有無人乜都敢玩淨係唔敢玩海盗船

你係台灣？

5月去

我都想去

唉，幾年前啱啱識佢個陣都好地地
平時閒日又會約埋一齊射波放假番屋企扑野
又試過係自己屋企，屋企人係度都照扑
又試過係佢屋企又係有人，佢沖完涼特登唔著底褲剩係著條連身群仔引我扑佢
又試過啱啱俾佢坐爆完再含番硬緊接住黎第2q
又試過係佢公司度啪
又試過全日除左食野之外係屋企啪啪啪

到呢家唔知做乜變鳩曬
係房2個人摸下佢大脾又話我變態
借d意摸下佢妹妹又即刻格開我隻手縮埋一邊叫我咪撚搞
有時谷精上腦扯撚到硬曬，開始撫摸佢同鍚佢，開到聲話想扑野，之後可以好無情咁一句"今日無mood, 唔好搞我", 連用口同手都唔肯幫我
以前都叫會用口幫我解決下丫。
扑野次數又減小左好多，以前雖然因為屋企人係屋企未必日日扑，但係每個禮拜起碼都有2~3次
近依一年幾兩年可以試過2~3個月先得一次
好喇，又試過去幾次旅行，台灣日本泰國個d,
諗住就算唔係晚晚扑野呀都扑番2~3次丫
頂佢個肺夜晚番到酒店沖完涼，又耐無出火，碌鳩梗係硬過乜咁，之後諗住攬住佢鍚佢鍚到佢都進入狀態啦
佢竟然同我講要訓覺，好啦，當你呢日玩完攰，真係想休息，我算喇，扯撚住旗訓覺等下次囉，攰就唔好勉強
如是者我諗住等佢有次會肯同我係酒店扑野啦
點知去左2~3個trip, total十幾日係酒店都無撚扑野
有晚係日本，我純粹好奇係間鋪度買左個飛機杯試下
咁個晚番到酒店就仲早，沖完涼無野做，都廢事撩佢扑野，盞掃興，我就話不如試下玩下個飛機杯丫
佢就話"好丫，試下丫，睇下咩感覺都好嘛"
我就叫佢"不如你幫我用飛機杯打出黎丫"
點知佢就話，唔駛啦，你自己試啦
我個陣又耐無出過火，原本特登去旅行前飛機都唔打諗住去到酒店啪啪啪
點知呀，同條女2個去旅行無得啪啪啪，仲要自己一個入廁所玩飛機杯丫！仲要自己一個入廁所玩飛機杯丫！仲要自己一個入廁所玩飛機杯丫！

然大錢去

今年旅行開支已經>30000
冇錢了

聽晚然個旅行本返黎ok？

收工了

kfc個姐姐幾靚-3-

圖

點解上左成日堂仲未上完
上到930

有哂畫面 cfu

有茅人踢波 有既tg鋪塵巴 想踢

好彩唔係我

今晚玩life4dead2先

張恆成日見到靚女 果日搭小巴又唔知乜
而家又kfc姐姐-3-

想join

小小胃痛 但突然好想食麥當勞

佢有靚女偵測雷達

死肥妹

Where are you 黎灣仔陪你食

要飲暖水！

Kakei 真cda 個背影正到

公主第一次出水

中左派我

圖定老母？老母定老爸？

你搵我老母都唔比你嫁啦

Kaki online tg 緊me ?

我正面好7架
頂我以為入group唔會比你發現到

我都覺我肥左

沙田呀

冇暖水係身啵

無聊睇下點知發現到

都話自私玩㗎啦

Channel 黎

好橙

好撚悶牙上堂

阿sir 同我地講
E堂考試要識 最緊要識哂d野

wait wait reply u

冇呀邊有自私 你都可以join

終於對完班細路 成班蝗

want john

已同師父絕交

lol

終於放工啦 屌你老母

都要問准佢po唔po得嫁 一陣po完無正面睇

好開心牙 日日都有得留底ot學野

又一個癲左

機會是留給你的

kaki圖呢

唔得呀冇正面睇呀

我今日收工了手足

點都唔會自爆

背面呢

背面都ok

一開笑撚左

我見cfu貼唔到link先幫佢貼，我本身唔知咩黎

原來盧蛇係泡狗

你會既

我想啊

仲唔支持我盧？

背面邊度有得睇

唔會 呢樣真係不了☹️

仲有20個鐘就有波賭

冇圖點討論

先貼為敬

想睇kaki

佢批准先貼啦 上次我貼完盧韓星隻鼠出黎比人屌到反皮

有得睇六日啲賠率了

今日補到想喊

my idol

好彩韓星無嬲我

下次傾耐左先tg傾啦 咁想g做乜 我7架

hi kaki

你英文名叫cherry

出左星期六角

mo lol 牙

😒

日

hi princess

估中咗

入左1000
聽日同各位手足共進退

Cherryhotwife official

自己google search

Where have ar

頂你我search左

成班見人絲打就私chat
好在我都有人妖小丑女

米系 成班狗公

狗公

搞到冇人講波

Ys where

hi盧 還好嗎

His Tg lin

馮盈盈chat左幾多女

請大家多多支持我處女下海

我都系女黎...

John 左你facebook group

馮盈盈可恥

唔比你屌就鬧人 痴線嫁

點解咁多pj

仲上緊堂?

Want sick ashley chu
Introduce ok?

系牙

想g cfu幾碎

仲有4個week 好多野做

雞 唔好識 我就唔同 大學不業 又有身材 科勞左我未

我負皮左

呢個真

開始要做final paper同溫考試

Want sick too

😒即係當我無到啦

u have dick

點解我同流巴差咁遠 係咪痴線先多粉絲

唔明點解可以咁多project 做成個sem
但個prof望兩望就完

想同馮盈盈食飯

Ok you pay

屌 係

今個星期D日乙幾多好野

睇中哂啦

派錢到暈

想你派比我地

日乙果種假
好好執

想同師傅一齊屌角

諗好買咩啦 到時一齊屌

大家一齊然 我然到就派啦

我忠實粉絲 次次都一齊屌

次次累到你sorrry

盧蛇睇完樓返黎啦

賭錢有贏有輸 我自己揀要跟既 唔好咁講

Ok 結衣係幾cute

幾驚你話係

屌你老母還我血汗錢

幾時死

就

有無人想知我幾帥

個心仲痛唔痛

中6仔半島我包晒

Ok 支持腎總

好撚痛, 屌

買左4舊水

Ok 今次唔係你中就我中了

一注獨中各派廿萬俾頭10位quote我既巴打

你班撚屌係唔係要打lol想我carry?

gchi

就咁話

咁？

Lm

你渣ga

我渣?

我勁

U jar ga

開波未牙屌=.=

屌 唔記得買六合彩

食緊野==

今日想用4做膽本身
14 18 24 28 34 38 44 48
中四個字以上針

針

留名收錢

Ok多謝巴打

屌14

48

34

垃圾

屌 四個中四個

38

真?

Dum心喇⋯

lm

我個重心18 有冇人跟左？

派？

無錢買

好多cd rom

唉屌, 買親波都輸

是咪要打LOL?

屌...4800半注...4個字

肏

慘...

..........真係? 我

複式28注.....

其實買左果D就唔會開到架啦

手弓

呢度

吃埋晚飯先lol

開緊機 等埋我

Tg channel 講完就算 e到唔重出

有冇10個人 開自訂

係尖沙咀

咁你玩唔玩姐係👻

番緊黎啦

睇流浮玩六合彩仲開心過自己中

十點開波啦咁

開個新ac黎玩唔介意？

tg me ok?

開住先啦 20分鐘點番到

一人一句有胡力威/胡師傅既歌詞

ok咁我都沖涼先

打鋪拎fw先喇

差幾多個, 我可以john

六合彩 17/037 期 5 + 6 + 10 + 13 + 16 + 19 + 38 + 48 $10
(運財號碼)
$280.00

Give me tg

想join tg

@liquidjai

屌咁多人自己入

kaikaiming

又約女

我要做第個比卡超 美斯 詠巴
之後收費 仲唔發達

番學啊

買咗19 22 29 39 差啲有4個字

紅磚?

灣仔

我仲發達了⋯等你派

賣料之路

....

都係紀錄下中幾多啫

你老母就人妖

4942 30-03-2017
13:39 六合彩 17/037 期 5 + 6 + 10 + 13 + 16 + 19 + 38 + 48 $10
(運財號碼)
$280.00 $400.00
你幫我含

屌你小丑女mon9 我po

又唔見佢MON 9我

請不要消失希望

又唔些牙 點同你玩fifa呀

差唔多開自訂先

睇緊電視？

218 5個零 pw

房名 LIHKG 伊巴群

不如問有咩款岩你4隻腳

好日唔上黎比佢話

敵人出黎 潛先[

lol團
房名 LIHKG 伊巴團
pw 21800000

好on9

咁早開

入去坐下先

無啦啦唱5約希 捧番佢？

場已開 有3人

9唔搭8
d磚

打pro好過啦

有LOL? 好悶

-5

4月買個ds足球vip先

盧蛇去左邊

-5 快

羊夠不用賭了

好撚掛住嘉欣 出水未

樓主你好

cfu 係邊 又話玩

比多少少時間啦 轉緊車

Wait 就打完

入場未

-4 逾時不候

退出左波po
想過黎搵食

派我先

唔識你

歐盤派

歐盤 亞 盤睇都睇 留意下145 232多啲
俄超睇134

[/qu

我識樓主同盧蛇兩個

鑽石巴入左場未

職乞祈福黨

唔知咩黎
賠率？

咁要睇你支唔支持ali

[quote][quote]lol團
房名 LIHKG 伊巴團
pw 21800000
快

Me有科魯ali bb嘅i豬

不了

今個星期五六日再用200蚊起機睇下推到幾遠, 今日輸左俾彭美拉屎

830先睇完tvb就係為左佢

[quote][quote][quote]lol團
房名 LIHKG 伊巴團
pw 21800000
快
第一次召集

[quote][quote][quote]lol團
房名 LIHKG 伊巴團
pw 21800000
快
第二次召集 -3

原來你都係到

係呀 唔識睇盤咪求其搵啲野睇下

但今日無波賭

詠巴玩唔玩呀

[quote][quote][quote]lol團
房名 LIHKG 伊巴團
pw 21800000
快
第三次召集

唔係 要提防下盤了

召喚峽谷-3

跟我

等你出水

有冇econ人here?

[quote][quote][quote]lol團
房名 LIHKG 伊巴團
pw 21800000
快
最後召集 -1

男子公開組
召喚俠谷
最後召集
比賽地點為自訂 LIhKG

我跟盧

上盤

when exonomic profit is zero. accounting profit is negative
true or false?

小丑女
你搵日黎四不像陪我抽口煙
我就唔jer u

[quote][quote][quote]lol團
房名 LIHKG 伊巴團
pw 21800000
快
-1

上緊樓

y

anyone miss me?

開左波了？

有冇人玩呀-1個呀 diu

未

lol can i join?

食煙？不了

快

開緊

cfu first blood?
Y@1.1 n@5

屌你老尾 特別號碼7....
中3.5字

FIRST DIE

開左波

Yes first die 打錯

無波賭, 好on9

JUMP 88

藍隊 紫隊
1.95 1.95 有冇人賭 有冇莊開埋走地

太深 條題目七分

SKIP

樓G無過大海啦?

cant ar

無喇 醒起聽日交功課 .. 屌

要做幾多題,我陪你一齊做..雖然我係寫文

唔該直播專員

1a同b先

1a false , Economic profit = Accounting profit - opportunity cost ,所以無可能 當economic profit=0 , accounting profit 會 negative

橙

技術性擊倒

開左場

cfu 打lol笑到仆街

LOL 冇人夠ME勁

下盤受幾多頭

睇下可以bet d咩

jump

下盤反cup

下盤受讓+9/10

唉又肥左

jumped

allin上盤，ok?

收埋幾多呢d圖架盧b

1B TURE, SINCE ATC=AFC+AVC, AFC=FC/Q, AVC=VC/Q, Q KEEP RASING,
AFC 既下降幅度(唔記得左個TERMS係咩) > AVC 既下降幅度, so atc will get closer with avc

樓g又問功課

我地根本就係係到幫樓g做功課

爽 聽日多三百賭球

但派錢又無我份

答完之後就有 好似係
利申派完過左成個月先答過一次

樓g 一題econ 500 deal?

招收一個徒弟
傳授必勝賭法

拜師費用最高者可成為天狗大弟子

下盤又輸

毅進星$100

渣GA

一齊屠CFU?

番緊屋企 夜d join ok?

🤦‍♂️🤦‍♂️

班友仔仲玩緊

盧盧啲圖好好笑

我會唔會太勁

開左場 仲有冇人玩

連jump兩場

我係血鬼

唔撚玩 慘過輸波

我太雷

哪一件事會首先發生在逝影身上:

被首殺 1.001
首先達到 10死 1.01

仲有冇人玩呀

聽日再黎呀 聽日 聽日我十羊你地

咩名

打得唔好

樓g中左6仔未

屌你老母

腎哥 玩橪晒

Cfu又carry左手足

用觸手1v2 double kill 係邊個

岩岩我細路幫我打

水丑女好似係

場呢

流浮tg好好笑 尤其得佢一個講野 勁似投注站啲伯伯
講笑🙈

可能雷左小小 請見諒

sor個吓我啲技全部cd梗

真

散曬啦

你個仆街 唔番黎護我

唔緊要

🚬毒撚冇野叻

你唔幫我留位

腎哥真係好撚勁-.-

我最後一個

唔g你無技, 被人outplay

聽日復桌
我要直播 同米爾助陣

岩岩教訓左細佬 響度鳩玩

洗唔洗我同腎哥同你一隊

出去屠9人先啦

原來係你黎

唔撚洗 米爾同直播 打撚死你地

聽日我親自上陣

入場出去屠街人啦

走啦

-.-

唔撚玩 嬲 玩pes17

你add左我

唔巧嬲
聽日再屠

Btw 聽日先啦 聽日唔洗番學

LOL -2 有無手足玩

師父自己一隊可能會好啲

我都係正氣d屌波

打lol都連累手足，想jump

係咪想奶袋

猁狗打歐霸

拿拿拿
聽日我班馬 你唔好撚走

聽日再屠尻Cfu

一齊屠

ADDED

聽日我幫cfu

我都見到

追死人咩，無波都推咁快

流浮巴屌馬會屌到出神入化
連六合彩都有得屌

4

5

會唔會太簡單

你在 珍娜 贏得了 S+！
派唔到

對面好廢-.-

射兩槍無左半條血

行行企企插下眼都拎s+喇

而家好似易拎左

你地班SUP殺手係到刷KDA

岩岩路過見到佢先殺-.- 本身諗住殺李星

好彩有手足carry
fw cashed

反CUP都CASHED

唔怪得之成日冇啦啦係中路塔到吸我經

成班一傾LOL就冇人理我😒

果然搵男朋友一定要搵個唔識打LOL😒

我唔識打

LOL有乜好玩呢其實 我差唔多90%男frd都玩

岩

Hi bb 我唔識打lol

咪係 成班廢青

我都唔知明明玩咁撚多場都係呢一個地圖 但唔知點會想玩

男人咁夜你想佢地出街飲酒定打LOL

中二三玩過之後就冇再玩，而家部腦又玩唔到ow

公主男朋友打唔打架？

岩啊 利伸無打

仲有冇位 又話唔玩轉頭又自私玩

我訓啦你問其他手足

打架！ 報驚

啲人成日話LOL係男仔2奶

完左場...
FW
反CUP

😒😒😒

最憎人打lol

吊我比人昆橪左 原來仲玩緊

為聽日備戰

你扮乜 岩岩先話聽日要唔知同邊個一隊！

-.-我本身想訓點知又有手足話玩

佢岩岩先同我地玩完

我比人恰啊

不打機的 最多間唔中玩下手機game

而加係咪等下鋪定點

屌你老母 累撚死人

我off了

派百我起g

岩呀 一打機就火燭都唔理架喇

聽日比你贏返

我打機 ？ 我打飛機tim 牙

岩 cfu真係唔識打

殺一個有300..應該唔洗派都得

屌

你telegram me 我味唔打lo

冇女？所以要打飛機？

嘩 火藥味

屌你老母 我白金1 果陣你仲係條精蟲咋

我係.....

sorry ah 未覆你
一陣先

勁 原來岩岩師父讓我地

我大C 你精蟲都未係

Ok 我未上過鑽

除左LOL仲有咩可以玩

cfu

Fifa

打飛機

聽日cfu就打撚爆你地

無左LOL既我..仲有PS4

咩料子

Hkjc

咁聽日唔玩了 怕怕

岩牙

盧話要大炒你地
利申被炒

果條垃圾算撚數啦

琴晚先456佢

佢多信徒過你

佢出下盤？

你岩

打UT同SEASON打到有D悶
冇FD PRO CLUB

淨係入左 流浮 痴巴 cfu messi TG
就搵呢3日睇下邊個命中最高先

比HKJC玩就有......

一樣

應該我最高

我出一場中左之後唔出咪100%

真心？

可以比流巴tg 我嗎

988

痴巴有"Chanel"?

駁唔到😒

急問 找卡數過數過錯左落信用卡戶口會唔會奶野
平時都係過左數落saving再用saving找

Hsbc

cfu有channel ?